一系列振興香港活動

1. 只幫趁連鎖食店
2. 幫非港資公司打工
3. 多用支付寶，微信，少用八達通
4. 去普通店鋪食野 盡量食最平既
5. 多推廣幫趁連鎖食店，多推廣使用支付寶，微信

歡迎不同意者提出建議，
會用心聆聽

微你老母信

無內容
你要反駁都要理據